[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[175]

小妹又然

屌樓上屎眼

冰個正皮

喂

助攻

玩龍10up

課padr好過

仲唔課

會窮

竟然仲未有嗨窿win活動😞

悼念海狗公園死難者，唔出

痴線架d人！連padr都廢課！

見到班友瘋狂刷箱🤑

冰島

goallllllllllllllllll

法國埃豚account有啲尾數喺度
想課

我一路都好愛我partner，雖然一直都冇正式註冊，但我同佢都以老公老婆咁叫大家
但之前有次我因為同佢係要唔要有小朋友問題鬧上左次大交
之後同個女同事去飲野訴苦唔少心上埋床中出左佢
之後我一直都好後悔
前日個女同事仲同我講佢有左，想生個bb落黎
我同佢講佢：我一定會全力十卜你
但你知道我雖然同我老婆法例上冇可能結到婚
但都冇可能因為咁而同你結婚背叛我老婆
佢話我都同佢上過床，咁都唔算背叛？
我宜家好煩唔知點算好，大家有咩意見？

搵第3個

支持

allin買6仔好過啦

拎得返出黎嗎

請問可以用艾豚卡升級lihkg+未

唔比apple賺

操你寵B！肛肛買完部MB 007劍翻黎又出rg版7劍，成打00啦屋企！

想買00q😡

去Vichy all屎 有矛清john

矛

我都想

之前訂唔到，等大貨黎去搶

sick ball喎去V CITY

你豬係邊咩

爆甲越睇越型棍

陣雲呢那味好正

女廁門口成日有sales同大陸婆坐係度，成個馬交金魚缸

樓上係咪痴線

你刀系

友鞭果吾痴

山本幾耐無出現過

訓係度賺錢 仲出黎做咩

佢出黎咪越整越衰

原來有位清代替左尊機做炒狗特警🤣

自從無咗Steve Job之後就愈來愈差
Design愈來愈似Android
無咗當初嘅簡潔
到依家iOS 11真係唔想用
Bugs又多
Notifications Centre 又on9
介面又柒
完全唔user friendly
變咗人習慣機
而唔係機習慣人
當初揀apple係真係因為覺得佢user friendly
而且design靚
但依家只係因為無得選擇
Android始終都係易壞易lag
有無人同我有一樣諗法

利申 ifan，電腦平板手提全部都係apple
但真係愈來愈心淡

我愛鐵丁

我就係你既愛人

牙遲岩岩見到你

鹹濕青蛙你好嗎

下

個數字人? 之前都浦過pad post(好似)

今日個日落好似你咁靚

米奇

典解明明係andog機越抄越似iphone，但d andog會講到iphone越出越似andog機🤔🤔🤔

oh呢排冇性趣入去攪事

狗講野你都聽得明

仲以為你all 完c見到牙遲

大家都是Smart phone,不用分那麼細

靚女唔屙屎

Me 幻想緊ios有幾咁user friendly 🤣

user要分細d，有一類user叫智障

係咪我

係

講返pad

輸左比隻藍奧

抵啦

你講野我地都聽得明

一係你係狗 一係就我係人

你係G

想買

寵物有冇兩粒木精靈？

搞掂了

整雀

今日第300日

隻揪 輸左含撚

ok

隻未

課金未⁉️

リフレッシュサーチ200連(1万円)結果
本家ダンジョン

ノエルラッシュ×24
一度きりピィ×4
タマゾーツクヨミ×2
闇イザナギ×1
闇ソニア×2
クニヌエ×3
両角×1
トーリエ×2
ガイドラ297×1
ウェルドール297×2
ヒカピィ×2

ちょっと被り多いかな…。

唔識日文

calling會長 你用緊android幾

感覺可以輕鬆話事

隻揪先

小妹話事

6.0

死返隔離PO啦

佢地叫你死返隔離post牙

試左幾個apk 我打乜野座標,佢都係同我飛去美國匹茲堡 點解決

我比人B害

你班辣殺小圈子霸住個驚post
同pad post班撚屌一樣

跟我上機

樓主post霸🙇🏼‍♀️

Padjump得唔得

yes

成個比賽post都比你地搞彎哂

躝啦癲狗

空域仲未過到😞
有無零課隊抄下

一人限定果d咩黎

請問 有冇多D圖

無

請問 有冇露多啲肉

我見radar d人打落黎係彩色既攻擊而唔係一隻色我想問係咩黎

想問下牙直俾人姦個輯相有流出未

仲姦緊 等多陣

想姦你

5g 懶得研究

Padw 點解打人冇力水

依家先挽

佢每關都有啲條件 轉啱先打到對家

講錯
Padz

搵到隊了

最後要COPY個地方名先安全著陸-_-

執左佢啦 仲pad 改名padr討論區啦

夠薑你就斬post😂

我真係夠薑

好玩

點跟

[I/A/SWITCH/3DS] PADR 對戰討論區

斬未

開左啦

😧

樓主係蘿莉控

啲阿西位係咪改左=.= APPMEDIA果啲位無野既

牙遲系

我係寵物控

我愛你

好有善心 回家了

十卜

🇭🇰🐷

緊急召喚牙龜!!!!!!!!!!!!!!!

G

痴線六合彩全部細no.=,=

中左‼️

中完都係要做雞

中出成功咗

興趣黎 好似你課pad咁

話說頭先有條靚女撚我隻狗 熱褲

應該係Ling u囡囡 好青春

奧海城將於10月14日至10月31日舉辦高達主題展覽「GUNPLA EXPO WORLD TOUR @ HONG KONG」，屆時有3米高達艾斯亞（GUNDAM EXIA）及經典高達RX-78-2巨型立像、一系列兩米全新動感造型高達立像，更會展出多款最新高達模型、日本台場獨角獸高達情景模型及2017高達模型製作家世界盃香港區(GBWC 2017)得獎模型作品。高達迷一定要去朝聖欣賞啦！

dun ff 2 much

😑30層整隻咁既野

哦 你轉珠

唉 牙鐵

盡力了

小直好可愛

蜻蛉個PAGE無左

你開

新關有無石拎

有冇人帶打雙極？水獵或yoga

寵物 原來我fd有升水獵材料

reported

戒緊j

話事

超十卜

鐵丁在哪兒

學球王射波

件事係咁嘅，
小妹學校間宿舍有人偷內衣褲
偷晾係天台嘅內衣褲
我仲要俾佢偷左個最近新買嘅bra，小小貴（對我黎講）
除左自己都仲有其他女仔俾人偷

上年係洗衣房已經被人偷左個
但係晾係天台個啲就冇人偷過
所以今年洗完啲衫同內衣褲繼續晾係天台，點知就。。。。

所以小妹想問有冇巴絲打可以借/平租幾個細嘅攝影機俾我放係天台影住。因為諗住放廿四小時去影，所以最好就算夜晚個機都有番咁上下功能去影到係邊個

報警應該都冇咩用，如果要學校裝Cam應該都要十世，但係我唔想俾個賊人再放肆落去！！！所以希望各位巴絲打可以幫幫手

屌你老母依家d信得60日

聽日追住遲仔同3z嚟射

射丁界邊個唔識鐵丁

重捨興趣

ho moon
oh moon

禾唔想返學 巧燃凍

射左波

Day off

陳玩係希慎飲野醉左，宜家個頭同c眼都有d痛

比人屌

叫牙直比啲溫暖你

正牙

經過成個禮拜班猁同獌互咒對家球員重傷收山後，聽日場波兩邊出到幾多個1隊踢牙

重拾性趣
185 820 475

垃圾猁放古天奴走啦

中左玩龍撈月靈央
Tema

又話NOW OR NEVER

想棄驚 但唔捨得牙遲

好似話夠辛勤考感動天班猁終於話會比佢走呀
不過聽聞鈀會出泥馬去感動古仔截疤糊

玩佢AC

驚到時無人send信比佢 佢會哭

買1送1

送埋個人

送埋少佐

yes 買牙遲送埋禾

寵物G可唔可以幫我過無限

叫你sp 羽狗

羽狗唔見左

holland moon

痴線 想轉死人咩

琴日俾你屈到有心理陰影
幫返我OK？

冰夠打 有暗果隻辣殺吸傷

無限有咩打？🤔

贏一場送一隻西

佢話星期5返1點-6點

吓 唔想打

對戰10連敗
重課狗玩晒

YES

抵

射汁未

30層先送一隻

屁馬恨金球獎恨到傻咗

想轉g多啲

獌猁平手盤
馬會送錢 我阿嫲都識買

獌係咪好多傷兵

收咗大介幾多錢

今日係咪有得抽井狗？

普巴only,好似係

爆炸 普巴
仲有無

daddy打左電話比我，場波打352泊班狗70mins大巴，等佢地跑到死狗咁就最尾20mins連轟3球
想唔想賺到筆錢攪投資移民就自己諗

官方得呢兩個，但放緊流料話馬迪要詳細檢查

阿叔我唔識買
教未

即場高水補多注客勝
約定經紀果晚開房加第2朝簽約先

hehe儲左2個月力，保證完封古天樂

無埋文尼
讓佢出屎波+白lin都輕鬆零封

all in獌先
近排個勢勁到

咁又唔好咁盡......

Crazy

HI

奔馳

寵物，打場，快

揸車 不了

有冇人同我一樣聽AIMER隻新碟聽到停唔到

有

痴到乜ver都入齊比我老婆鬧

反黑出左23集未

舊歌黎 不了

Hi

Hello

集氣未

又抽

集緊

聽日飛去日本睇fate劇場版

算把啦尒

請我去

哥倫比亞一公司推出「性愛淫P」假期服務，參加者會乘坐遊艇登上位於哥倫比亞備案卡塔赫納（Cartagena）外海的一座小島上，宣稱要將小島化身「性愛之島」，體驗最極致的燈紅酒綠、夜夜笙歌的奢靡生活。

這間叫「Good Girls Company」的公司以「無限性愛」做噱頭，提供各種性愛服務，強調假期從出海開始之際便美女縈繞，性愛無限制，還可以隨意嗑藥和飲酒。

更為誇張的是，公司設定邀請30名男性參加，安排的女性則有60名，24小時無間斷陪伴。每位參加者還可以在30分鐘內大戰16女，大肆宣傳荒淫無度的旅程。據了解，活動預定在11月24至27日舉辦，價錢由從599美元到1499美元起，四日三夜完整之旅則需5000美元。

有無平機票 想同牙寵一齊去

我辭左職去果度返工啦

有冇人帶雙極？

係喎 果度都要人剪草

90587129 雙極2 水獵人帶吸傷

打錯字
係游過去

玩PUBG時跳過落去個島，未搵到D女就比人CAMP死左

每位參加者還可以在30分鐘內大戰16女

心算啫係1分45秒左右射一條女，NP啦

最難打係最後

有冇人協力打雙極？

有冇人幫過lv9?

屌你😡

屌返你

屌你老味係街

睇唔到個口

忍夠你 唔要3廁元

好咸濕

你系

梨刀系

扯左 有無多啲

今晚返去幫你出火

有無清join

E! pbandai開MG ZZ強化parts，唔益炒狗去撳pban！

直接買部ZZ強化先

一陣買左再出ZZ-FA真係屌鬼佢

信我，屌硬

Lunag

隻水西洋神好索

次次都up雀同0央，一定好撚快nerf

差唔多又要出新限🤑

padr d隊員係咪淨係可以用執果d?

rich

收到風 牙鐵中左玩龍

已經靜靜雞係公司射緊汁

背叛公司

係公司開左個virtual pc 用winxp 玩 civilizaton 2

估唔到有鐵丁做冗員既一日

真係on左射汁

報左比人事報聽，但話有大老闆個老婆照佢唔炒得

開機睇下 嚇死左😂

辣殺，又nico又mhxx

講還講唔洗cap圖牙😑

太過份 要告發比佢老細知😠

【本報訊】飛機維修工豪擲1萬元肉金，稱與鳳姐女友協議一晚性交兩次及翌晨共晉早餐，惟最終未能「梅開二度」，鳳姐亦沒留下吃早餐。他感不忿發短訊要求還錢，否則公開她是性工作者，及在色情網站等公開裸照，「你啲相好快喺141同高登有得睇 」。技工不認罪在九龍城法院受審，昨被裁定勒索罪成、刑事恐嚇罪脫。求情指他社交圈子盡是男人，連同本案事主，至今拍拖3次的對象均是性工作者，「未試過正常嘅關係」。

訂件parts都塞，冇撚野下話

已經失左蹤,好擔心

睇錯塞parts入下體

點解你咁咸濕

捉魚先

掛住我嗎

Yes

No

炒狗有難

寧願比的士佬賺都唔益炒狗

狗衝豐澤

怪唔知上星期咁多炒家屌鳩我唔比佢地係度報細舖價啦
原來今日有超大貨所以趕住上星期清倉

我hold咗10部
義海價賣俾手足們

樓主=老鼠=米狗

Ha jor 差數字人就一家團聚

數字人好似無再話人炒狗 向左善

過多陣過去個post炒價放機先

又攻城

明明同d貨拎返黎實平過2340 點賣都賺

只求打個和

明日10月14日午前11時、新しいブキ「リッター4Kカスタム」が追加される。
メインの性能は「リッター4K」と同じだ。
サブの「ジャンプビーコン」で有利な地点を飛び回り、的確な一撃を放とう。
スペシャルの「バブルランチャー」は仲間の援護やナワバリ確保に活用できるぞ。

牙鐵有新野玩

Jed

有無清一齊練舞

重返PADR

29追到42 終於買到唔洗再追
🤦🏼‍♀️

追post就係追呢d咋嘛
邊撚個想知邊到炒價有幾平
想散貨咪出聲囉

數字人係who🤔

想講下pad

都估到隻姣婆守唔到寡又出來屌炒狗

0xxxx

班on9仲未明報價同報貨源既分別 弱智真係好慘

報下d零件成本幾多錢,再屌9老任炒機OJ?

狙擊槍完全唔識玩

Ok

班on9仲未明白嗱嗱聲買嗱嗱聲玩呢個道理

我之前入ps4 post
條友煩到我block左佢😂

U應該成日見我玩零距離狙擊

巧惡

you講出黎有d諷刺😑

嘩
隻尊機入埋switch個post屌人炒狗🤣

個post好似唔係講緊pad既

前玩家吹水區

如果剩係講PAD 可能第2頁都搵唔返個POST

清
無可能24小時係咁講pad

Natti條撚樣瘋狂原地刷箱

就快刷到彩珠都999了🙇🏼‍♀️

啱啱返大貨啦炒狗 你清曬貨未

笑死牙 我賣貴廿蚊大把人幫禾清

係 死狗左幾日依家喺度周回開戰

同醬囝一樣以為自己上左神枱

想問下各位，對呢個組隊有咩意見

抽到彩龍先成日玩，今日抽到玩龍未進

我都無彩龍 唔識呀

水埃走
是但搵啲好撚多7C覺既擺入去

冇彩

水埃走左無盾....

火屬點搞

個盾得30%都唔見有用得去邊

本身放 暗咖哩，d人話佢三圍太低

me係無錢買啫😡
完全係兩回事😡

小妹個隊

麒麟係雞

麒麟係寵物

無破根性，好似

嘩，3點幾賣到7點

真係要講返句
[size=5] 炒價駛閪你報咩

無破根都貼出嚟

進暗 搭 綠奧99🤔

2個肓撚=.=

柒左唔好推

唔好推

名副其實

正在插入牙鐵

真係好撚on9
仲記得早幾日有條柒頭大大聲屌d正價撚，話咩野「掉返轉講，正價駛閪你報咩，上大鋪FB捕咪得」
叻唔切
豐澤 apita uny piago 邊撚到有係FB公告天下話有貨呀？
唔靠呢d post 開心 share 邊有咁易上岸？

cls 我買嗰陣就係有人放風話uni 有大貨先撲去買

咁勁😞

Sor9，我自膠

而家呢隊係我個隊

牙鐵照住我

入咗見唔到you

354 rank

你俾人入爆左,仲有成2分幾鐘先入到你

如果咁組點睇？

牙龜on9？ rank低都笑

呢個我重玩account

其實係水獵來,只係換左隻隊長

yes,我今日見人就開火
羽狗齊左玩龍
我好撚嬲

有矛無轉第2個場呀

去左捉魚

you頭先個把改廢咗架啦
me建議你用遠距離武器，順便練下瞄人

pad

斬

重拾射汁

聽日fes就追住你屎忽嚟射

有彩龍已經贏左，好似係

揀左冰team 牙！

廢撚到
掛機算

黃色牙

隻惡魔神好似好勁

why me 一下就訓低左!

準備插入

唔知冰隻

遲仔做到野

廚武

41係咪乜田=.=

斷左線!

Buff完勁左甘多=.=

偷到一下雞

啲雙槍碌得甘撚快=.=

所以me棄左

牙鐵太勁😞 棄返驚

閃完會有硬直
等佢閃完再射

日任殺牙鐵一次

me練咗200鐘以上喎
打salmon run同fes整裝啦=.=

當年禾都練左60個鐘

牙遲

冇pad ac有冇得挽padr

牙寵幾時重拾返

我要殺你重拾信心

而家開個fes俾禾打oj 😭

唔係要連動既咩

升到B-組隊屠人仲好啦=.=

想抽蛋

不了 糞驚

收皮啦小學雞
青青青，青你老母個閪流青水生你個青頭智障仔

成晚都唔見LUNA狗

寵物G, GG

屌閪要緊

條女一定好正

性交轉運

練緊

刷無限迴廊刷到停唔到手

想刷 有冇人借ac俾我

pm jor 048

引繼code啦 入唔到048

吾想裝返驚拎code牙

比埋部機你

白貓真係好GAME黎 又棄唔到

辣殺

速遞嚟我屋企

地址

CHECK PM

Padr 抽中左暗埃都唔知點轉10c

慘 因為有貨唔上水又比人鬧炒狗

男兒一生要經過 世上磨練共多少

一百幾十唔係比唔起
係啖氣嘅問題
多得佢地，唔少人等撚左超過半年，3月到而家
佢正價我都要考慮啦
諗諗下不如買Amazon 水貨益運輸都唔益佢地

正價都要考慮

如果我當日係細鋪食炒價 就算我只係食貴百零蚊 我個心都唔安落

依家我係大鋪正價買到 條氣又唔洗chok住chok住

鐵丁呢條廢j ot狗都撚左200小時既野

佢重拾返當年轉G果種熱情

禾刀想 有無方法

2013-15年其實同女朋友(而家係老婆)已經儲晒首期有餘
各自都有百幾萬現金
但係死唔信個市會再升
唔買住

16年結婚個陣個市係有啲跌幅
但忙住搞結婚
又唔想買住
咁啱見有荀租盤, 就出嚟租住先

我地兩個早幾年係搵到錢, 儲得快
但做o既行業都唔擔保長期搵到錢
所以唔想供得貴

去到呢一刻
兩公婆加埋Cash已有六球
但發覺呢幾年儲o既錢啱啱好就係樓價o既升幅

你話我係On9我都認
但直到而家我都唔甘心扲七至八百萬
買大西北四五百呎樓

Gogogo

唉

咪撚再唉

好想

口矣牙遲

屌你老母

好想抽5隻玩龍升哂5屬

收手啦

搏立花又抽多左隻優格同零龍

一隻都無 抽緊

求下你唔好

唔係玩pad就走啦

全靠有你哋

抽到一隻 煩惱緊進咩屬

有條女好正 係禾對面

矛圖你典講刀得拉

再抽 咪撚理寵物G

零課唔玩得

準備屠人

想試

男兒一生要幾次 做到失望與心焦

進左木玩龍

又中 屌你牙

準備進

🤤

仲玩緊pad 😰

😰

想玩就玩🤘🏻

對比之前果啲突發真係老鍊咁多人推post，
而家得番我哋幾個上咗岸嘅仲係度打下牙骹
簡直炒狗惡耗

Agger

佢地仲未發現畀pad狗惡意攻擊

禾見到有ching惡意抽牙鐵水

1. GTRJ

吓

2. 牙寵

神up緊？

橙牙

好難搵到一個post係好似呢到咁完全無討論價值

全靠樓主呢隻癲狗趕走晒d人

U蘿莉控 變態

你又知佢係癲狗

佢養既

收嗲啦

Yes 垃圾POST

得小圈子吹水 TWITTER低質轉貼圖

有圖未

水龍敬最高

有無清幫幫手😭

Want help

話時話你換到嘢俾我未 幫幫手…

換到

有冇綠色粒退化春

換左❗️❗️

射左☺️

原來今晚有得打👏🏻👏🏻👏🏻

有冇聽過等價交換
起馬囉隻暗龍媽黎換啦

all in咗最聯等收錢課金

推

please no

幾時有re 0合作🤘🏻

我想同牙鐵講

機宙同機赫用咩隊可以過3體以下編成
想乞埋佢粒石

好似係

齊隊‼️

正

牙一

牙二

牙寵

依家padr好撚廢-.- 10個? 8個都係啲垃圾R龍 阻住晒

睇明珠

究竟係咪神up緊？

圖寶仔

快抽

係定唔係

有龍珠料

好

Longzhu gaming

悟空要失蹤幾多集先出返來😞

聽日有 好似係

聽日有第六宇宙娜美星人!!

嗨

嗨嗨

希特好似要收皮

Pad先

有冇人想要必中波 今日遲仔開晒對家

禾

走啦

走去冰

3 pack 唔出織田市

公廁黎

見到了

on9仔

中玩龍優格零龍靈央都冇立花

咁多位手腳抽得咁瘋狂ranking都係得4

橙

我都未抽

冇人同我玩

你2個牙 要考慮下

又多一隻優格
幾時出分歧究進5屬優格

你棄驚嗰日

希特

垃圾雷達關

輕輕一push

mo people

go home 88

打風食咩好

女

黃隊輸撚咗

好撚肚餓 冰間仲有電單車外賣送

Splatoon 日版英版除左唔同語言外係唔係無分別？見大家咁熱愛搞到我都想買黎撚下

想食咩 買比你

我賣比你

其實呢度得返鐵丁玩

牙寵有2手英 禾有2手日

咁姐係無分別？

活動時間唔同

有張圖我好想貼 有冇人阻止我

阻

日版最多人玩

More

真牙 甘禾買日版

好凍😑

攬住我

走開啦

升rank無得組隊
wfc

陳晚全晚都唔見牙鐵
應該玩厭左射汁‼️

屌你老母
死都要俾個死肥西幾分鐘大頭

就嚟想啪game

條肥西隨時高防過GLIN

原來已經下午茶

牙

啱啱訓醒 以為仲係朝早六點

而家龍珠動畫係咪全部原創嚟

龍珠漫畫仲有更新？

你弱智?

無咩

冇野打好悶

醉曖打風 訓到而家😝

野又抽完
進又進晒
射汁又唔想射
有冇人可以打暈我等到星期四先叫我起身玩巨影都市

無 話知你悶死😂😝

😂

中肯

咁作者有無插手

唔好射啦
啱先有場殺咗22條友都輸，唔知射緊乜

我一見到有人係後面專心油地就會狗衝埋去一齊油‼️

安全 有保障！

新手留名

想問下繼技係咪亂鳩咁繼都ok？

平時見招技個名夠型夠中二病就繼落去✌🏻

點解有啲繼承有粒星

有無推薦

同屬 會有能力值加成

繼承後可以取消？隻寵會唔會冇咗

繼承果度禁返隻主體 唔會

風神可以繼落邊隻好？

幾時介紹啲女嚟識

棄驚等星之卡比❗️

等緊寶可夢‼️

水獵

NoooooOOOOO

台仔話過氣
搞到我唔敢用

繼水獵？

有風神

你無牙 ？

我無

等多十零日有mario‼️‼️

教下我啦

寧願屠龍。。。

1月見
希望無豬隊友

3p 風神直接入隊有時都彈唔起隻風神,唔知你點解一定要搵野繼落去

禾驚見你唔到咋 -_-;

玩XB2唔得閒
留番D索索真獵人玩算

串到你T_T

想挽‼️

等你地賤賣

XB有咩玩

打咩要用風神阿

問牙直

想升lv，同唔同禾星導

有囡囡去比賽

左三同左一係複製人

樓上係on9

牙鐵對家win左

話時話有係朋友加我
122592270
清左好多好友位

Re:MTRJ
我無女 毒撚無女性朋友

瞓醒

成功雷jer 3z

Thx😞

有老屎忽打錢關？你帶財神

61039837

天使得得B

個肥婆真係好撚煩

你煩d

收嗲啦弱智

講還講唔好貼肥西圖

mud9黎

jer根

hey

@@

53 分鐘前

咁on9分3關

Show Blocked User - NEET社畜

好在有fd子掛鏖魔

左右手 猶格 1守龍 入場就有陣開

小妹我暗埃鏖魔
全靠牙鐵當年教我獨門撩一下自動10com秘技👏🏻

個宙斯關咩黎

要打咩關？

單團長刀夠抽啦

Gun

Sword

之前係留TG post度識咗個巴打，初初玩乜都唔識，傾咗3日，佢約我出街，又肯山長水遠黎我屋企附近，咪諗住落去同佢食個lunch

我準時落到去M記門口等佢，跟住就問佢喺邊，佢話佢都到咗，又問我著乜野衫，我講咗之後唔夠十秒就有個毒撚突然從我後面閃出嚟

先唔講佢個樣同穿著有幾毒柒，剩係講佢高度先, 我172， 佢tg度話高我少少，點知出到黎頂晒龍俾佢167.......

食野果時，條友係咁同我講高登連登既野，又係咁同我講ACG既野，我根本就無與趣，咁聽完佢9up半個鐘，我就話返上屋企再訓，點知條友話想上我度坐(我同一個朋友夾租一間屋) 我話有朋友係屋企度唔太好，佢又死都要送我到樓下先走

之後條友竟然TG問我做佢女朋友好唔好，我話唔好，佢就話會日日喺樓下等我返工放工，我話你夠膽咁樣做我就報警，之後block咗佢

諗起佢個淫樣就扯

一上翻黎就見到D咁低汁嘅野

有冇打人打喇叭？9871 1531

pad
想3字

死臭雞

禾吾系你

樓上係雞

樓下都係雞

低汁到呢

個post比個幾個人玩殘曬。。

垃圾都抽

夠薑就睇到去2:23，跟住會黎料

做乜貼舊圖？

好似得隻新暗惡見得下人，pass

一抽銀強

成功pass左pad

抽夠未

有樣

瞓咗幾耐

再瞓返

連塊鮑都見過啦，大驚少怪

呢個未見過 想睇

不嬲食完女唔會周圍唱

開心些牙

[img]圖片網址 [/img]

近月馬鞍山居屋屋苑商場突然有多間美容院開張經營，美容師清一色操「唔鹹唔淡」廣東話，但入內光顧的人以中年男子居多，而場內主要提供色情服務，高峰期，女按摩師走出店外招客，有男性居民曾被肢體動作搭訕，深感困擾。除民居外，就連屯門的工廈單位亦被「邪骨」入侵，區議員指關注事件，警方亦正部署行動。

馬鞍山一居屋屋苑的商場內，近月地下樓層新開多間美容院，不時見身穿短裙或熱褲的女子站在店前，當有男士經過時，便大拋媚眼或上下打量。東網男記者曾進入其中一間美容店光顧按摩服務，只見店內以木板間出多個房間。「先生，你使唔使出火？」自稱來自海南島的按摩師，當按到記者大腿位置時，突然以「半鹹淡」廣東話推介「另類服務」，只需另加180元。記者推卻後，她還不斷推銷。

記者曾向場內其他店舖了解，有店員估計同場最少有5間美容院提供「邪骨」服務，高峰期女職員全部走出門外招客，恍如木人巷，上周更曾有警察前來調查。他又指，不少顧客投訴商場品流複雜，有居民更稱男性親友曾被女按摩師以肢體兜搭，感到被騷擾。

除民居外，屯門石排頭路一幢工廈內，近日有人在網上大賣廣告，指有香薰推油及中式穴位推拿等服務，收費由260至350港元不等。該單位陳設似一個貨倉，後面闢出一個小房間，記者到訪時，剛有一名男子正穿好褲準備離開，應門的「大媽」年約50歲、一頭染金髮。「350蚊，90分鐘；揼骨，包埋『打飛機』。」記者沒有問價下，「大媽」已急不及待報價及提供另類服務，期間電話不斷響起及傳來信息。

記者分別向商場及工廈管業處查詢，商場管業處一名男職員承認近期多了美容院開業，而工廈管業處一名男職員對於有單位從事「邪骨」同樣稱不知情。

沙田區議員李子榮指曾接獲居民反映涉事及附近商場有「邪骨」，過往曾有警察採取行動，惟不久又死灰復燃，據他了解警方現正部署行動。屯門區議員朱耀華則指，區內另一幢工廈單位曾出現「邪骨」，不排除是被趕走後另起爐灶。

警方發言人證實，該商場及工廈的兩處場所均沒有領取按摩院牌照，懷疑已違例提供全身按摩服務。

應門的「大媽」年約50歲

當客人太多時，有女職員到對面舖位接待。

工廈單位內經營「邪骨」的大媽，明碼實價包色情服務，房內陳設簡單。

屯門巴打有福了

1. 牙寵

2.囗牙宀龍

有無人想養/養過寵物G

所謂既寵物G其實都好大隻
只係普通G係更大隻
所以先叫寵物G

摩牙

第2張好嘔心

無晒人😢

唔想回啫

班毒瘤真系好趕客

咁靜都仲係APPS台二佬
禾覺得電話APPS GAME行業開始變黃昏工業

Yes 出黎做野要ot無時間玩 返學要溫書補習 牙媽唔比玩

sbt
不過依然好多傻豬科水

屌你老味又開左新post

post霸

mon post 狗

其實佢買左機未

買左小米

有個一齊咗一段時間既女朋友 佢心地好好 真係pure又true 唔想放低一個咁好既女仔
但係我心入面有另一個男人 呢個男既同我識咗好耐 佢同我講過佢係gay既 我自己都對佢有好感
就係因為呢個男仔 我唔能夠全心全意去愛我女朋友
而身邊既朋友都睇好我同我女朋友繼續發展落去
但我發現我呢排忘記唔到呢個男仔
我唔知應該同邊個去行呢條人生路

一諗起將來, 如果同男既一齊 家人同朋友一定接受唔到
但我宜家咁樣 對我女朋友都唔公平
我最終只係想有個終生伴侶

撳起底碌左一陣發現炒狗打手開其他膠post無人回🤦🏼‍♀️

🤢😡

去開個SWITCH前炒狗吹水區

又搞事

聽講頭先有人抄牙寵牌
不過牙寵對男朋友一條心所以拒絕左

哩個鐘個個男朋友?

Luang 屌你屎忽

佢蘿莉控

我系蘿莉

又有得食乜春蛋

臭雞

又鬧牙寵

抵鬧

你又有道理

想轉珠

轉我未

😉

又有幾多隻dlc呀

聽日加金閃閃同buster

不了，我去機鋪打好過

你有金閃閃用咩

死肥西唔變身得唔得呀屌你老母

幾mk先會落機鋪打機

👍🏻

撚有an機

叫手機台老鼠介紹下

課少2,3PACK都執到部2手

陳日帶隻狗睇醫生 矛左10pack

隻狗仲好食好住過你

同狗唔同命

好慘牙佢

你有無喊😞

依家矛乜野 但佢再老d會行唔到

一個吉連都打得哂全部其他人啦

麻麻地

此POST已死

樓主開post不意外

撚住買呢set

鐵丁都費事上

包唔包條女

用架車換

D人話麻麻喎🤔

我都覺條女麻麻 係估唔到咁多人上過

cls 車展都賣遊戲機

垃圾樓主

YES 趕走晒啲人

覺唔覺得樓主既童年好屈機

下 樓豬個童年係揸住部電話掃

樓豬日日睇笑波子

😏

hi

即刻入返谷唔該

收皮驚

牙鐵

5日前

諗緊有冇方法可以balance翻d workload
唔想再狂o半個月t後又狂hea半個月

Hea仲橙過做

又轉唔到珠又switch唔到呢下橙

同女同事增進友誼

無女同事

我全公司都係好姊妹

男人老狗比全公司雌性生物都當做死八婆

好過做牙寵既😞

駁唔到

😘

嗨臭雞

🐔

又偷走

我公司有個男同事就係咁
見你果日著得好少少/化左妝就問你今晚約左邊個
見你放工唔係搭平時果架車就問你去邊，做咩 仲煩撚過我呀媽
我已經好直接咁答佢：唔想講比你知/關你咩事
佢都仲會追問多幾次 懶係好熟咁
係咪覺得自己做好撚sociable呀？
屌你老母我淨係覺得你好八掛同煩膠

之前仲話過我對異性太有警覺性同戒心
話依家唔係讀中學，係出黎做野
唔應該對異性咁防避

我心諗屌你老母
我做野冇問題，大家番工果陣正常交流到咪得
非工作時間我做乜要同你打好關係
我又唔係想同你做frd

利申：一早已同佢講明我有男朋友

牙祖個新app又幾順

😱回家sin

beta黎

有冇lin

出左咩

忠實會然先有測試版試用😅

beta 咋
琴晚有update
fix左好多bug

pm左我叫我試但冇理佢
仲養住班社狗台主我理撚得佢死

25

轉戰babycondom

你冰夠啲c9鬥

你個46

去溝c9好過
去夫婦情感科林扮晒已經有情傷，做晒好老公但老婆都唔滿意去溝人妻

呢位手足好有經驗甘

想試 有無link

去感情台搵篇野copy過去開p啦

呢句真 人妻真係特別好砌

有無食評

30-40左右唔生超過2胎絕對係極品

未生過呢

難溝好多

今晚重心 曼城

買牙遲對家實無死

allin左對家!!

公司早排請左個
30頭 生左2件 身型仲keep到
日日化晒妝短裙囝返工
搞到禾專心唔到做野

[img][/img]

唔好貼我出黎 唔該

冇人會貼，放心

買埋利物浦入球細

輸到你賣屎忽都唔掂牙❗️

你噚日去左冰

射汁升rank
諗住B+升上A，點知輸撚到跌返落B

又買埋一樣

molamolamola

有錢齊齊搵

人唔笑

牙寵刀汪

馬後炮 吠完先講

想問下呢隻咩公仔黎

蚊香蛙

咁呢隻呢

丫一

丫柑

睇黑豹

咩黎

企開D啦你= =

餓死都未做

睇住雷神先
你至鍾意

買左飛啦

幫買埋未

點幫

你要睇九展

YOU WHERE

禾系megabox 睇

next firday moko imax

屌
係隔離都唔去

有冇人有進化版光mk2?

咁都隔離

轆都轆到過去

好遠

快D死

成套黑豹黑過黑鮑

u jump I jump

黑到咁先有深度牙

??